[尋人] 琴日有接近6000人正評支持《臨時政府宣言》，今日你地去曬邊？

《香港臨時政府宣言》

5858 : 84

今日又轉曬呔，
想問你地既立場係點？
點解過左一日就完全相反意見？
定係果6000係bot？
我睇唔透點解咁重要決定你地可以隨時改變立場
會唔會聽日又6000正評支持臨時政府宣言？
有無人答到我？

原來有呢篇文？

6000正評
連登黎講唔係經常見到
今日完全消失曬
發生咩事?

仲有,你做咩野不推文
咁重要既野唔駛講?

連登風向轉得快撚過颱風登陸
71果日鳩撞玻璃 全登爆屌無用 中計
最後做左又拜返轉頭

做得唔好咪要認囉

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

琴晚得2區有宣布

我由9月1機場已經開post分析左往後活動要分區快閃，我絕對唔係馬後炮。

經歷幾次遊行集會，次次都搞到大逃難，仲叫人集中一區？

你有不反對通知佢都可以臨時中斷，何況你冇！

集中撚最鐘意講要人數，夠人就有畫面，上到國際，之前二百萬人有幾多係一家大細黎，你覺得依家咁既環境仲會有此情此景？

第二個問題，之前有黨鐵配合你先聚到人，仲要幾個鐘先出到港島，你係沒黨鐵，連巴士都無，你憑咩嘢聚到人？有冇諗過過左海既人又點走？依個唔係假設，係過往事實得出結論，唔講遠好似琴日你叫人點去？叫人點走？

唔好講廢話有心就過到，你要人行海底隧道定游水？就算九龍區集會，你要人行幾十公里過黎？

好啦我退一萬步，無人搞事黨鐵唔會封站，你二百萬人，你點控制全部守規矩？退多一萬步，真係無人搞事，黑警都可以自編自導自演啦，又唔係未試過。

從以往事實，集中撚你有咩說服力，有能力聚到過萬人甚至過百萬人，又確保大家可以安全走到？

集中撚都識講幾百萬人好震撼好有畫面，政府會俾你聚百萬人上國際頭條？

集中撚唔係弱智就係鬼！

老老豆豆
我見唔到
尋晚剩係上TG

有無咁兒戲?
成立臨時政府喎
過一日就完全相反意見?
你叫人點樣take you seriously?

不推文有咩問題

根本就on9，又冇國際支持，又冇錢，又冇軍隊，得個宣言，講完就冇左件事

就算要都等依家個垃圾政府倒左台先啦

咁嚴重既轉呔事件都唔講?
6000正評可以話係連登主流意見
一日就180度轉變 你唔覺得好有問題?

想人幫，但係過左人地底線，要諗下係咪值得繼續落去

真係唔好玩火
過左人權法先係最緊要！

咁即係証明可以做得好d囉

推

根本就係五毛搞事帶風向
連登仔唔願意承認比五毛帶住走

當然可以做得好D
但我唔係想講臨時政府本身好唔好
而係我地決策既時候
無諗清楚成件事
無咩實質理據支持
立場一D都唔堅定
所以當有少少相反既資訊出黎
就可以立即完全拋棄之前既睇法
咁樣點會做到好既決策?

連登仔出名智障😂

不了

係咪五毛帶風向唔重要
重要既係有一大班人真心同意件事
所以先有6000正評
呢班人正評既時候諗緊D咩?
依家佢地正評反對臨時政府post既時候
又係諗緊D咩?
如果我地靠呢個咁既hivemind做決定 可以走得幾遠?

風向轉得快咪證明我地唔會攬死一條路囉 有咩問題

兄弟爬山，搞到就搞，搞唔到就搞第二樣，樓主可以停止分化了，謝謝。